%% ==============================================================
%% Tutorial Vergleich von Balint Balassa
%% steht unter einer Creative Commons Namensnennung - Weitergabe 
%% unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland Lizenz.
%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/de/
%% ==============================================================

%\documentclass[a4paper,10pt]{book}
\documentclass[a4paper,10pt]{report}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\pdfinfo{%
  /Title    ()
  /Author   ()
  /Creator  ()
  /Producer ()
  /Subject  ()
  /Keywords ()
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	WICHTIG!!!!!!!!!!!!
%
% Falls neue Screenshots gemacht werden, an die Bezeichnungskonvention halten!
% <ax/rad>-<blockanzahl>-<gezeigteGroesse>
% Bzw. entsprechende alte Screenshots überschreiben!
%
%	WICHTIG!!!!!!!!!!!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{graphicx}  
\usepackage[listofformat=simple]{subfig}
\graphicspath{{Axialverdichter/zweiBloecke/},{Axialverdichter/fuenfBloecke/},{Axialverdichter/sechsBloecke/},{Radialverdichter/einBlock/},{Radialverdichter/dreiBloecke/}}
\begin{document}
%\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{figure}[ht]
\centering
\subfloat[1 Block]{
\includegraphics[width=.9\textwidth]{rad-1block-vel-mag}
}
\\
\subfloat[3 Blöcke]{
\includegraphics[width=.9\textwidth]{rad-3block-vel-mag}
}
\end{figure}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{figure}[ht]
\centering
\subfloat[1 Block]{
\includegraphics[width=.9\textwidth]{rad-1block-mer-vel}
}
\\
\subfloat[3 Blöcke]{
\includegraphics[width=.9\textwidth]{rad-3block-mer-vel}
}
\end{figure}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{figure}[ht]
\centering
\subfloat[2 Blöcke]{
\includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-2block-vel-mag}
}
% \\
% \subfloat[5 Blöcke]{
% \includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-5block-vel-mag}
% }
\\
\subfloat[6 Blöcke]{
\includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-6block-vel-mag}
}
\end{figure}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{figure}[ht]
\centering
\subfloat[2 Blöcke]{
\includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-2block-mer-vel}
}
% \\
% \subfloat[5 Blöcke]{
% \includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-5block-mer-vel}
% }
\\
\subfloat[6 Blöcke]{
\includegraphics[width=.7\textwidth]{ax-6block-mer-vel}
}
\end{figure}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
